---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 55
    year: 2021
    month: 02
---

Ezt a csokoládét,bátran ajánlom, 0% cukortartalom és isteni finom! Van epres,mogyorós.😊
---<<post_delimiter>>---
Milyen édetítőszerrel készült ? Mert nem mindegy
Maltitol  :( Ilyen csokit nem kérek !
Hol lehet kapni?
Csak étcsokoládé van? Köszönöm
Mert nem irod oda amikor felrakod hogy hol vetted Egy cukorbeteget erdekli mert ritkan jut egy kis edeseghez
igen!
Én is vettem ma de az izét még nem tudom milyen
Hol kapható?
Köszönöm,keresni fogom.media0.giphy.commedia0.giphy.com
Legalább 10-15 féle van.
Szoktam. Venni valoban finom spárba vettem
Spar, Tesco, kínai boltok... itt biztosan van.
CBA-ban is van, ma vettem kávésat.
Hashajtó hatású
Hol lehet kapni
Szolga italdiszkontba
Egyes kínai boltokban /Chimpex/ is kapható, talán ott a legolcsóbb 400 körül volt a múlt héten.
Én bàrmilyen csokit megeszek...
media.4.giphy.commedia4.giphy.com
media2.giphy.commedia2.giphy.com
